阿蛇 你返到入警總 會唔會畀d同袍屌屎忽

上黎報個平安好
扮衝扮到咁撚柒
有無飯盒食架今晚

口罩都唔帶 做到咁揚 同你安排戲服個個都要扣人工

幫你諗埋點拆 個掃係想用黎掃走雞蛋漬
個雪糕筒應該係用黎塞狗屎眼